其實而家係死局

首先好明顯唔到林鄭話事，就算resign都唔到佢話事。

話事嘅係中央。

『中央』方針從來都只係得一個：一定要擁有絕對管治。

即係話，你一日動搖唔到佢管治，佢都唔會理你，話之你自焚。但問題係你一動搖到佢管治，你就即刻玩完。

只有國家級既力量（其實都係得美國夠）先可以有辦法動搖到佢管治之餘又唔洗死。

但係美國係唔會幫香港人。而家表面上trump會用香港作為籌碼。但唔好忘記，貿易戰並唔係Winner take all 嘅遊戲。即係trump扔左香港呢粒籌碼出去，唔代表佢贏左之後會收返粒籌碼。因為正確來講香港唔係『籌碼』，而係交換條件。

無論佢地點傾都好，香港嘅作用都只會係：trump應承會hands off香港問題，習作為回報喺貿易問題讓步。

只好求英文勁既人
畫一幅關係圖

搞大佢

根本真係死局

同少林足球一模一樣

全部都係佢既人

部分同意，但美國都唔係Trump話曬事
人權及民主法案共和兩黨都支持，只要過到香港可以捱多陣

唔係trump話晒事，但我無get錯嘅話呢條法案就算兩會過哂佢都有權唔簽署。
就算簽咗，我覺得個法案都唔會有用。

而家林鄭同建制有做左d野造成人道災難咩？612單嘢講真... 國際事件咁睇其實好小事。
好可能只有真係出軍隊殺平民先有機會trigger到個法案。

至於送中如果回魂，我都相信有好多灰色地帶，令到美國無藉口用個法案。始終咁樣跨國制裁其他國家嘅人門欖一定係好高。

其實一直都係
但因為有過69-616
其實已經逼到佢好大讓步
當然示威者唔會承認 因為佢地battle對象係林鄭
係大國博弈之間 其實港人可以做到既野真係好微
所以點解係早段曾經有個焦土既說法
因為好大機會去到最終點例如今日
其實已經搵唔到去路
假使你抗戰到底
解放軍出好多人
然後死好多人 外國都唔會軍事介入拯救你
你睇返中東局勢就知
就算香港再發生幾何級數既慘劇外國都頂盡係經濟制裁
與其付出咁大代價倒不如一開始就比佢過 然後美國開始中斷關係法同聯繫匯率
香港就會自然慢慢步向死亡
然後等待絕處逢生既機會

好多人會好迷茫
你覺得所謂既行動升級有用就繼續做
但真係要考慮清楚代價
唔敢行動既人提高警覺
時刻留意住國際時事同動亂發生既危機

我哋係香港對住假想敵林鄭抗爭，然後北京背後睇住。
其實好有Matrix入面Zion既感覺.......

所以已經覺得就算3罷
777都會無動於衷
當然我地都要行動
到時再算

好撚累呀...可唔可以抖下

其實真係煩，而家係技術層面上面，侵冇左因為法例去9雜總…

如果佢真係撤回左，就真係無得再用黎做籌碼。但而家條修訂其實仲喺度，反而仲有得攞黎講。

其實就係拖
拖到外國覺得呢單野悶
港人罷都冇得再罷
就會重新過呢條例
所以應該要諗下點樣keep住外國報導

其實只要唔係打仗連美國都唔得 最多支共鎖國 封鎖晒消息長治久安多幾百年都唔係問題

承認係死局但香港人唔好放棄

其實香港人成日都睇少自己對世界既重要性。佢地要放解放軍黎香港，就算唔會支爆，中國都一定唔會過得好好。香港就係要呢種微妙既關係下生存。就算今日香港無啦啦獨立，睇過新加坡就會知道小國係永遠無得期望自己係理所當然地生存。但係你要守護個個地方，就唔可以諗住遲早有日會比馬來西亞吞併既態度去行動，如果呢次運動可以令大家理解到香港繁榮唔係必然，守護香港係所有愛惜呢個地方既人一世既責任，咁香港就一定有得救。

推